假Google Pixel?

我見二手網有平價Google pixel買，3000蚊唔洗，而且得32GB(冇128)，淨跟線，又冇盒又冇單，係咪假嫁?

話係真你都唔信啦

有d機黎貨個陣拆晒盒, 依家變左散賣

上taobao 都有個賣家係咁賣機

咁啫係真水貨機黎？

淘寶野沒有假貨

唔係假貨問題

你要擔心既係入面有冇換過其他野

有冇software可以check佢有冇換到？

我建議你就唔好慳個少少錢買來歷不明既電話

二手32gb 差唔多價啦

冇

呢個假擺明二手，仲有淘寶係有pixel 機背賣既

咁即係二手定假貨

我諗你真係要搞清楚假貨同二手既定義先

一部二手機, 用新殼+副廠電池翻新左都唔代表佢係假貨架喎

Pixel用家表示近牌有批貨俾美國電訊商block咗IMEI

好似話啲人用Project Fi出機然後轉售牟利，有啲買家用用下突然俾人鎖機